黃大仙手足們仙氣護體

真係好勁好感動，全港真香港人為你地加油，多謝

我地其他區既手足都會撐住！齊上齊落一個都不能小！！

好撚勁

成班手足等開飯咁，入面一射出黎爭住執起掉番入宿舍

那裡不止警察家人，還有其他紀律部隊嫁。 STOP